點入黑洞

想從此消失係世人面前

捐返入你老母個閪窿

開10連poat

1

2

7

5

4

3

6

8

9